武漢肺炎最大贏家 - 陳同佳

聽日黑警放假終於可以打飛機了

陳同佳又無心情

出邊有肺炎 唔自首住

肺炎邊有心情呀

香港殺完人係包一世食住